{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25335",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 씨앤"
    },
    "text": "様々なコンセプトの客室で主人公になってみよう！ 宿泊施設は総客室数43室で、近くの電車駅としては1号線富川駅、1号線素砂駅、西海線素砂駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 夜間の待合室の締め切り時間は平日は02時、週末と祝日は01時です。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の男女同室での宿泊予約についてはキャンセルと払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、チェックインのキャンセルと払い戻しはできません。 当日予約終了時には業者に電話しなければなりません。 客室をご利用の際は浴槽はご利用いただけませんが、スパはご利用いただけません。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、車両を超える場合は追加料金が発生します。 訪問者のレビューによると、宿は出張の宿で快適で静かな雰囲気で、スタッフの親切な応対と周辺にたくさんのグルメスポットがあって便利だということです。 客室はきれいで容量の良いパソコンがあり、浴槽が大きくて便利なところがメリットです。 ただ、最初は臭いが少し不快で駐車場は十分ではないそうです。 しかし、全般的にコスパの良い宿で、静かな雰囲気と共に出張の宿としておすすめできる宿です。 また他のお客様のレビューによると、親切なサービスとリラックスが楽しめる空間で、良いレベルの満足度を示していますが、エアコンの問題や網戸の問題で不便な経験をしたお客様もいました。 また、虫が見つかったこともありますが、楽しい経験や驚きのないレベルの虫問題でおすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の近くにはどんな電車駅がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の近くには1号線富川駅、1号線素砂駅、西海線素砂駅があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の待合室の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "夜間の待合室の締め切り時間は平日は02時、週末と祝日は01時です。"
        },
        {
            "question": "入室の際にはどんな身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約についてはキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、チェックインのキャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約終了時には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "当日予約終了時には業者に電話しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室を利用する際にはどんな設備が利用できますか？",
            "answer": "客室をご利用の際は浴槽はご利用いただけませんが、スパはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、車両を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんなグルメスポットがありますか？",
            "answer": "周辺にたくさんのグルメスポットがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴やメリットは何ですか？",
            "answer": "客室はきれいで容量の良いパソコンがあり、浴槽が大きくて便利なところがメリットです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の良い点やおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "宿は出張の宿で快適で静かな雰囲気で、スタッフの親切な応対と周辺にたくさんのグルメスポットがあって便利だということです。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューによると、どんな良い点や満足度がありますか？",
            "answer": "他のお客様のレビューによると、親切なサービスとリラックスが楽しめる空間で、良いレベルの満足度を示しています。"
        },
        {
            "question": "他のお客様のレビューによると、どんな不便点がありますか？",
            "answer": "他のお客様のレビューによると、エアコンの問題や網戸の問題で不便な経験をしたお客様もいました。"
        },
        {
            "question": "虫の問題はありますか？",
            "answer": "虫が見つかったこともありますが、楽しい経験や驚きのないレベルの虫問題でおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 600
    }
}